一個月得5000蚊使,食都冇左3000

香港地,食個早餐都要30,中午閒閒地4-50 ,夜晚食埋既過百
淨係食都3000,得番2000? 買件衫,食下野,叫個雞就冇哂
根本冇得儲錢

早餐食個包就算啦

點解要儲錢？
得個一千幾百
你唔係想買樓呀

既然儲又儲唔多
不如洗得開心d

唔好儲囉,底層係遇咗平平淡淡過一生